羅馬半場5:1!!!!!!!!!!

發夢又夢到

屌你老母又出垃圾羅馬post

瞓覺啦柒頭 夜撚夜羅馬羅馬

屌係咪集團式ac黎 無時無刻都有你

訓左 開心得濟醒

你羅馬pr部公廁ac唔撚講？

收爺啦 日撚日係度羅馬羅馬

贏舊屎5:1

我都夢到

你夢到樓主啫

哲sir唔訓似係睇緊羅馬精華

我夢到同托迪結婚

有無上床

我地柏拉圖式戀愛